{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_040242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/8022/0'",
        "collectedDate": "2019-03-09",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "영천한의마을, 3월 29일 개관 앞두고 준비 막바지"
    },
    "text": "永川韓義村、3月29日開館を控えて準備終盤\n韓方都市永川のヒーリング名所である「永川韓義村」が3月29日の本開館を控えて市民と観光客の便宜を図るために施設補完および便宜施設整備など開館準備に拍車をかけている。永川韓義村は昨年竣工し、永川韓薬祭りの時に市民から大きな呼応を得て、12月から試験運営をした後、家族単位の訪問客と他市·郡の観光客および団体が多く訪問している。 現在、柳義記念館の便宜施設、カフェテリア、韓方医院、薬膳飲食館は運営者全員が選定されている。 特にカフェテリアは2月1日に開業(商号名:空間)し、韓方茶やコーヒーなどの飲み物やおやつを販売しており、韓方医院や薬膳飲食館も3月25日に開業が予定されている。 今後、韓医学村が正式に開館すると、柳義記念館や漢方テーマ通りで韓方展示や韓方体験を、韓医院では処方や治療を、薬膳飲食館の韓方料理やカフェテリアの韓方飲料を味わうなど、体験や治療、飲食をワンストップで楽しむことができる。 有料利用施設としては、有斐記念館、ユイ·ユイ記念館、足浴体験、韓方石鹸作りなどがある。 柳義記念館の入場料は大人2,000ウォン、青少年1,500ウォン、子供1,000ウォンであり、ユイ記念館は11坪3室、16坪5室が用意されており、利用料金は11坪が繁忙期基準18万ウォン、16坪は繁忙期基準22万ウォンだ。 足浴体験は6,000ウォン、韓方石鹸作りは10,000ウォンの利用料があり、また足浴体験、韓方石鹸作りはインターネットで予約運営する予定だ。 チェ·ギムン永川市長は「永川韓医村は展示物の観覧や韓方足浴体験、韓方石鹸作りなど韓方関連の多様な体験活動を導入し、韓方村を永川市のヒーリング空間として活性化させ、地域漢方産業のブランド化など地域イメージを高める役割を果たす」と述べた。",
    "QA": [
        {
            "question": "永川韓義村の開館日はいつですか？",
            "answer": "永川韓義村の開館日は3月29日です。"
        },
        {
            "question": "永川韓義村の主な施設は何ですか？",
            "answer": "永川韓義村の主な施設は、柳義記念館、カフェテリア、韓方医院、薬膳飲食館などです。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアでは何を販売していますか？",
            "answer": "カフェテリアでは、韓方茶やコーヒーなどの飲み物やおやつを販売しています。"
        },
        {
            "question": "韓方医院では何を提供していますか？",
            "answer": "韓方医院では処方や治療を行っています。"
        },
        {
            "question": "薬膳飲食館では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "薬膳飲食館では、韓方料理やカフェテリアの韓方飲料を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "有料利用施設はありますか？",
            "answer": "はい、有料利用施設としては、有斐記念館、ユイ・ユイ記念館、足浴体験、韓方石鹸作りなどがあります。"
        },
        {
            "question": "柳義記念館の入場料はいくらですか？",
            "answer": "柳義記念館の入場料は大人2,000ウォン、青少年1,500ウォン、子供1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユイ・ユイ記念館の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ユイ・ユイ記念館の利用料金は、11坪が繁忙期基準18万ウォン、16坪は繁忙期基準22万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "足浴体験や韓方石鹸作りの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "足浴体験は6,000ウォン、韓方石鹸作りは10,000ウォンの利用料がかかります。"
        },
        {
            "question": "永川韓義村はどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "永川韓義村は、韓方村を永川市のヒーリング空間として活性化させ、地域漢方産業のブランド化など地域イメージを高める役割を果たします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 426
    }
}